<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Compétences on GéoLink</title>
    <link>https://www.test.com/services/</link>
    <description>Recent content in Compétences on GéoLink</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://www.test.com/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Phase études</title>
      <link>https://www.test.com/services/etudes/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.test.com/services/etudes/</guid>
      <description>Etudes géotechniques préalables G1 et de conception G2
Etudes géotechniques préalables : missions G1 Votre projet est peu défini, en terme d&amp;rsquo;emprise, d&amp;rsquo;implantation ou de charges notamment, ou vous vendez votre terrain et souhaitez fournir des éléments géotechniques aux futurs acquéreurs, l&amp;rsquo;étude géotechnique préalable (missions G1 de la norme NF P 94-500) est pour vous.
On distingue deux phases :
Phase Enquête de Site (G1ES), pouvant être sommaire et basée sur des données blibliographiques.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Phase réalisation</title>
      <link>https://www.test.com/services/realisation/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.test.com/services/realisation/</guid>
      <description>Supervision géotechnique d&amp;rsquo;exécution G4 - Etude et suivi géotechniques d&amp;rsquo;exécution G3
En préambule, rappelons que la mission G3 est réalisée pour le compte de l&amp;rsquo;entreprise, la mission G4 étant réalisée pour le compte du maître d&amp;rsquo;ouvrage. Aussi, les deux missions ne peuvent pas être réalisées par un même géotechnicien. Ces deux missions sont définies par la norme NF P 94-500, dont un tableau synthétique est illustré ici à titre indicatif.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Phase diagnostic</title>
      <link>https://www.test.com/services/diagnostic/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://www.test.com/services/diagnostic/</guid>
      <description>Diagnostic géotechnique G5
A toutes les étapes d&amp;rsquo;un projet La mission de diagnostic géotechnique (mission G5 de la norme NF P94-500) permet d&amp;rsquo;apporter notre expertise sur une problématique spécifique de votre projet. Elle se distingue ainsi des missions G1 et G2 qui elles doivent concerner l&amp;rsquo;ensemble du projet. Il peut s&amp;rsquo;agir d&amp;rsquo;un point technique ou de dimensionnement particulier, portant sur une partie du projet, fondations ou soutènement par exemple.
Sur un ouvrage existant Lors de la vie de l&amp;rsquo;ouvrage, vous pouvez avoir besoin d&amp;rsquo;un diagnostic géotechnique notamment si vous envisagez des modifications sur l&amp;rsquo;ouvrage en lui-même ou dans son environnement proche, ou encore pour analyser les causes de la présence de désordres éventuels et étudier les solutions de confortement envisageables.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
